連登仔對於新西蘭槍手屠殺平民既言論已經過哂火位

admin係特登唔理定點？
咁多人於連登散怖仇恨某種族、宗教既言論,係為咗配合某國合理化再教育營？定配合23條？
絕對令人懷疑而家既成個討論區既輿論係背後係有某種強烈政治動機

唔係仇恨宗教種族膚色

而係非本地人入侵就要消滅

本地人唔係前排先分完身份證字母咩

套用響香港，你指既係你阿爺阿公果堆？
你搵人bin咗佢地屍未？

中美和好，反中撚炒哂車

非常同意 特別呢個post入面啲人咁惡admin都唔理下

佔中、旺暴都可以拗話對抗既係公權力
今次呢單野目標完全係平民,並非警察、政客、權貴
但連登仔都支持
證明呢班人係咩心態

大陸仔，屌你老母

咁叻 番百度開post囉

蛔狗移民去其他國家 永遠唔肯變化融合社會
香港移民會咁？我敢肯定香港人係全世界移民之中最肯融入當地社會嘅人

你班支那賤蛆肯講廣東話做文明人 邊個反你？

樓豬，翻百度知呼可能較適合你阿 親

和諧狗

有本事叫admin交IP

點定義火位？你話係就係？

bam左樓主呢類廢物先